落選港姐楊慧敏性感黑絲の誘惑！

條女對腳正撚到

好撚樣衰

好撚醜樣呀屌你老母

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

個樣....

BTW 對腳

第1張好似Mr 個阿tom咁

個樣
對腳

好樣衰

個髮型想點

硬晒 個拳頭

屌 臭雞黎 真人性格極撚閪

好唔撚掂

大鼻妹

一d肉都冇

好樣衰喎⋯⋯ 馬來西亞個個呀牛咁

用落選港姐個名繼續做傳銷

真係幾似

和田まあや

對腳正過佢

隻眼分得好開

幾正 利申短髮控
不過 ...客觀黎講真係唔靚

蒙頭可入閘

係咪自己開完po吹奏自己 見到咁多人負皮 又借雪莉呃like博關注呀？公主病